美股認真討論區 MCCCXXXIX

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

推

走牙

豬豬教豬死了

有冇人已經唔敢再開app

me

贏

條女叫けんけん

納期差小小就轉燈 又比人沽返落去

輸光唔心痛既錢

全倉call

當一隻垃圾既股票 aka GME
都因為有一班人對佢有信念而to the moon
你要諗下點解放棄自己一直相信既野

呢排都早咗訓
瞓醒開app
心諗 人生已經好艱難
點解早餐唔食好少少
之後呢排使多咗一倍早餐錢

格蛇話熊市儲貨，牛市就變股神

牙波你呢個例子真係麻麻地喎

又要打j

係咪Tsla例子勵志d

正常擺幅

有巴打share 左nq 5 mins 圖ma 交差左

今日跌咩

日本妹d twitter相都係自動漂白

想奶

放棄師

Tsla=gme=tsla

@太空站巴打 thanks
因為有5股係180，諗住搵個價入溝低返佢

打飛機唔係做人世

你老味今日一定係大奇跡日

隻臭雞咪就係咁諗，又就係咁冧

算啦 琴日都反彈 跟住都係轟返落去

孤注一擲，羸就股神

pow pow鳩up姐 本來升得好地地
超賣反彈is near

揸緊中指

正

why give us hope

一開見到紅色就閂撚咗佢

擔心飛龍唔靚仔？

OXY 升完未

5股就冇事既

卿姐：香港人應繼續和平理性非暴力爭取民主

美股幫你日日日蝕

一陣出飛龍咪又跌番

油65

Yala

其他平手斬或者仲有些少落袋
係靈車最傷

隔離post癡撚咗

Too big to fall

龍軍快d酒呀
開市一插 個個恐慌性沽 又隻隻跌10%架喇

你就係啤巴個fd

收手啦 yield爆升殺PE 你仲去call

等施捨有咩問題

係All or nothing

仲溝? 放入倉底等人再炒起好過啦

我真係唔敢咁樣玩 都幾cls

撈極都未到底點算 你真係覺得隻隻都咩tsla 咩

有小小似d 癈老叫人努力工作就買到樓 但係唔係次次個情況都一樣嫁

龍軍血肉長城

ptt 好好睇香港有社工 台灣全部pk黎嘅

納期 12400 鑽石鈦合震金能量底

比我平曬arkk put先啦

佢都係撈tsla sq u zm tdoc..始終如一啦

一晚變0算唔算奇蹟

Gap up

人生太短
出手要更大
旁觀者不需理解

凶兆二
3月5日至4月4
指數會一底低過一底

重插緊水

龍軍手下留情

快d酒呀 一開市就多人 個個再走 又要大插喇

反正都閪冧，寧願今晚開波

龍得風光
溶得精彩
自己偏偏感覺失敗

唔好再引我，好緊火呀

時間問題咋

個市強到，完全無力跌

技術位已到0.236 上呀

啱啱丁咗

算

有冇圖

2018年靈車差啲破產佢都冇放 依家點解要放
SH派嘅應該學下啊木點解咁有信念

升番晒

石仔睇TSM 90

打小人個阿婆有冇犯國安法

冇事喇

轉燈喇
龍軍 逃生門呀 好好珍惜呀

第一次見到綠色

Fed子會懲罰你

TSM 200蚊

垃期暴升0.17%

仲有一星期就可以變返9 點半9 叫

個市強到

飛龍未出

輸死了

-1%上嚟所以係爆升1.17%

呢啲市況飛龍重要咩老老豆豆

大家仲記唔記得，呢幾日係升上幾多%再直插

升返都唔夠填返尋日閪冧

早就無人理了

立法會90席分佈曝光 地區直選大減至20席 選委會40席

認真講句就係 好大壓力既話 逢彈就減下
無得話驚佢彈到好勁 自己又走左d貨而賺少左

都係果句 睇無捱唔捱到

已經幾日都係開盤先閪冧

買sqqq 都要夾
屌 跌就跌啦

萬能key
同上年L子線一樣

不如過埋五毛日先算？

英雄所見

升番哂喇 命理師講中左 3月4最低位

依家大波波
五巫日大大大大大大波波

贈你地一句
馬太福音5:39
有人打你的右臉，連左臉也轉過來由他打

無啦我全倉 spac 酒都廢事 多謝你先不過都

佢應該講緊將納dee 推到1幻

琴日係最黑暗既日子
可以撈貨了？

揸實靚股 升跌無感覺
仲襯依家 追緊jojo (追到第四部）

都畀你玩曬啦
開多啲位黎出糧咩
又話開源節流

玩夠半年13000大波波

今晚係大奇跡日

龍軍反擊啦

一個月都出千幾萬糧

重未計津貼

To 龍軍

以為得3部 viu 睇緊舊片

猛火煎魚反黎反去

捱到今晚係to the moon

無利好消息先會升

爆升 劇本一模一樣

股災五

捱到今晚既龍軍 就睇埋今晚喇

爆升會遲來 但不會缺席

咪咁迷信喇on9

求劇本

dl 哂五部
一部 幾十gb
不過viu 原來有 只係知netflix 有第一部
去返viu 刷返個views 數先

盤前
盤中

快用你無敵的白金之星想想辦法救納dee

我怕我捱唔到佢黎嗰一日

走哂
安心過weekend

熔斷果時咪有15分鐘白金之星俾你慢慢用

應該要用肉芽鮑仔先有得救

最鍾意5部
講石頭個part神作

Fed子陳晚暗黑兵法

jojo d 音樂真係好正

訓醒肯定大跌

屌

佢一早清左

今晚記指住d 龍軍黎笑

又要插10%棍 日日食

話說我岩岩係台灣買左幾本書

諗住對沖個陣睇下

已經分唔清你係真定假

今轉無底架啦 死貓彈完記落地獄

做好慘過做雞

摸唔清too

真lol
清倉派大勝

5jo 處刑曲世一

大跌小回 呀婆都識玩

今次仆街了

升住黎跌ge 市 係最恐怖
新手未見識過唔識驚
今晚再唔走星期一gap down 就玩完 講緊一落落600點
唔信就算

又撈亂兩個人

麵神一出post 就可以爆升
咩支持位阻力位都係bull shit

升

ed2

開市不問價put qqq

紅咗三日啦

鐵華團: 我們已經沒有能回去的地方，只有能夠到達的目的地
200%倉

財經新聞 : 「連燈力」於盤前再次全數購入SQQQ 有望錄得首次盈利!!

盤前又輸.....

真

用實驗證明燈力既存在

次次都8點 點解會咁準時

TSLA 好好睇

點解sftw 可以跌到10.5?
唔係confirm 同blacksky merge 咩
都可以跌到咁？？

條友同我扑緊嘢

酒呀

又玩依啲拼圖

無可否認 已經跌完

好嚇人

寰宇系列 = AMZN high rating book

但個市跌到完全冇力強

跌會跌 但fed唔會比大崩盤發生
股市仲係1987既股市
但fed唔係1987既fed

老實講 我剩係睇你平時post d 圖已經唔多明

有冇d 咩書好介紹？

開波

玩夠未

好正

我係台灣寄到返屋企再睇埋應該快過你

Twitter多左好撚多廣告（比起前幾年
再插應該可以埋伏下

SH

落水印喇 d人係咁偷圖

跌返啦冇事啦

如果真係
一切都係fed既錯

我重倉.... 你都睇好呢間？
Spac底價 10 蚊

去Library, Book Store
-> search amzn, >4.5 stars, with > at least 50 rating
= 值得一讀

岩
最憎見到支牛偷

Before merging.. yes

After merge.. can be 0

幾時跌完

唔通成真

聽日唔會跌 後日都唔會 我話嘅

Not my job

大盤真係有冧既危機佢可以自己掃曬d長債，再黎個負利率

有排都未merge 呢間有業績 有政府合約都zero

Best dd ever

sqqq十倍造空

1.5, 2, 3%... bomb

佢個MINDSET 話你聽佢唔係撚理啦

基本面轉好

All in了

其實都關Trump事
佢做左好多野托

biden就乜鳩都唔做
transit too quick

見到支那登，我真係唔信佢想美國好

條友沽左未

sad but true

真 無限qe整到嗰bubble咁大 係時候要還 對戀童登黎講唔係選舉前爆就得

係 佢任務只係穩住個市唔崩盤就得
升跌佢唔太care 唔好大升大跌
Fed就完成任務

fed唔會行負利率

佢宜家先DA 升得翻 有排都未vote day

未入貨 就係心諗有冇咁著數
$0.5 risk

goog巴自己龍軍啦
唔明點解咁精神分裂

希望返返賣出價 56

入前睇睇下CLOV咩環境

已經成真咗啦

Michael Burry 都係好倉底

最少玩返次熔斷先夠激

加水印要做好多嘢

陣間飛龍同失業好過預期科技股又要爆

經濟復甦 11800

QE 唔係隻死黑鬼搞先既咩

黑色星期五

回調完

有朝人睇過決勝籌碼？

覺得有冇用？

意思未咁快merge 唔怕低過10，至多9.幾

大把spac都跌到咁上下

有人統計過啦 共和黨做總統既個市平均係升 民主黨就跌

有咩貨好撈

四年後再見

好 渣住等死

死貓彈咋
彈間就指住龍軍黎笑

話說87

熔斷機制最早由美國的紐約股票交易所在1987年提出，以避免發生類似「黑色星期一」的股災。此時的熔斷機制僅針對大盤指數進行熔斷。

all comment ...

i wanna so

民主黨無論香港定美國嘅都係垃撚圾

咁又唔係的黑鬼後4年都有升 但侵的升幅好似係頭幾位總統黎

所以我講平均

飛刀派又進場

差咁遠

契媽以外晚科技股

sqqq玩到變tqqq

俾哂位加put

契媽哭了

商家佬識經濟定老政骨

肥仔奧

難得彈 不問價開put了

鋼琴女神彈到一半「大解放」 胸前雪白肌網暴動：脫掉了

識玩,有加名

唔好咁中肯啦

今晚真升啦掛

人類總要

契媽系升咗 快啲揾位追

喜劇之王柏g?

宜家有得溶所以唔會跌到87碌柒咁

咁天真

逢彈加sqqq
陣間個市就會懲罰你班友

係

tsla

放工上嚟圍下爐

真係到底喇咩？

真 前排就升住黎跌 依家插到

Cls

Bombardier 點睇

我個SQQQ 負緊啦

呢D拼圖同羅家聰有咩分別
美市玩咗咁耐
總會有個time slot 都會類似

一陣飛龍/塞葉數據就打番落黎啦

GOOG巴係羅家聰

教練都食棍, 仲要返教會

DKNG勁

笑死我邊整邊笑

似真升
快入tqqq

淡友末日教
買ETF

match

陣間就千跌

有無人同我一樣唔徹底轉勢都唔會入場
寧願贏少D

今個星期玩緊day trade

細cap仲係地獄

1股都未撈 做咩咁快就彈左上去

拼得準其實有跡可尋 統計學
唔係話一定會中
不過佢上年拼肺炎confirm case都幾準

fail?

ai 出bug

聖母無限除眼鏡

好快納30000

NQ睇黎要retest neckline

升啦 升啦 升啦

財經新聞 : 「連燈力」於盤前再次全數購入SQQQ 有望錄得首次盈利!!

笑死 佢又燈死自己

好有力咁上

其實已經見底 最多跌埋今晚 之後果兩日一定唔會再跌

唔該曬台巴

個股未見購買力

路紙派

期最低12306 上到而家就黎12500

良好的態度

開始信連郡既燈力

又用過去預測未來

連登 打錯咗

又見證一對couple

係，然後星期一再跌

話左見底

契媽有

咁彈法開市會唔會上返13000

美股隊長係講緊佢本書？

我唔係好明納期同開市後既關係

係死神入房個陣由牛房偷入咗熊房 嘰嘰

P巴

veri暫時未有動靜

又要all in

契媽今晚綠一次得唔得
0.01%我都收貨
好似好耐無見過契媽升啦

納巴confirm ？？？

差好遠

出咗er 都無動靜

AMC 轉燈

臭雞

8月13000

上星期5同上上星期5都升勢
點解d人咁金魚記憶
sh sqqq

imax 做乜撚趺咁多
利申: 係sofi換左2股, 仲未派比我

死貓彈

2100睇下跳上定跳落

唔知係左定右

睇錯ACM

左就仆街
下面冇底

屌廢話 買六合彩50%中頭獎
一係中 一係唔中

等多幾個交易日就知

有冇人同我一樣
依家唔夠膽開App

開緊，諗緊D SQQQ 點算

一定係左

尋晚仲創到 52 week high 嘅 ETF

12500係咪果條紅線

P蛇燈到上幻3

上

唔會連續4棍掛

要割 都搭番好個棚先

債扯緊

根本連fed子都認為個市太多泡沫
梗係一獲回調多d再慢牛好過回少少又爆上

12700左右?

一畢虧光不心痛的錢
有咩好驚

127?拉到1月睇好似125

一早就要知估到訓街姐一早比中共收買左啦

星期一咪升完

又要用返上年oxy啲圖

今個星期quota已經用曬

記得岩岩開始跌個陣GOOG巴好似提過三樣野?
息率
油價
仲有樣唔記得係咩

Vix

又binc

講曬啦

所以而家係bull trap?

聽日準時收看雷公 想睇佢啲數據

我就咁睇既

其實好on9

係你知道係咪頭肩頂個陣已經閪跌/彈左

係咪串佢2句就會被ban

佢集集都話只要你每周來看視頻保證不會錯過什麼
我集集都睇足點解都係走唔切佬

非會員留唔到言 俾佢「堵」住咗把口

12800

仲記得上年OXY 公海仲要有歌詞

老實講 有d 部分佢講得岩既

自己簡岩既野黎聽算啦

買會只了沒？
只需要399鎂

好多油股

不會錯過大回調

㩒唔住下星期1.6 都唔奇

買會員了沒？
只需要399鎂

過1.7同DXY過92應該差唔多？

Sh派唔通終於見到曙光

今晚跌撚硬

邊個知

但未肯定升勢

佢啲bloomberg數據幾好

言論自由？

還在買買買

我買了幹你媽的

酒呀 龍軍

又一次星期五嘅希望

才掉30－40％ 算什麼屌？

學到如何成爲專業投資者未

所以係咪都走左先囉。

係既避過一劫無底

唔係上返車最多賺少左

當年肉肉仲係110蚊樓下時
連郡就有好多輪優質激辯

小氣過方杖

笑死

付了399鎂係咪可以任罵雷公
不被封言?

預期週末會過

無事了，期貨反彈，今晚大升

財演嚟講算直接

399對你黎講 食餐飯都冇左啦

納第今晚要上返13000

陽光司法

你鬧佢 佢會退費

骨子裏

ARKK為什麼跌這麼慘呢？

解套機會

確認升勢

大家會幾時入第一注

馬上瘋

江山易改本性難移

如果voo/qqq 尋日先交差要走人

其實TSM 琴晚真係penis sell 左

簡直是free money

SAME
sofi

睇定啲先啦

大戶： 你當我唔係人

今日應該反彈出大陽啦

之前個市chok 到仆街 半夜冇啦啦直插 又v 返上去 就係做緊野

係幾多野睇嘅, 但係我完全冇意欲去跟佢個組合

呢幾日 日日棍落
唔通日日都棍落咩

如果定位係投資者 玩信仰股都無咩所謂
但係佢個組合明顯係短炒
仲要炒輸比連郡飛鏢式選股

Don’t give me hope

即管揭穿我諷刺我毫無大志
錯誤投資不懂得點到即止
毫無運氣輸光所有的賭注
我再堅持敵不過天意

呢句野講左幾日 跌左幾日

i want my money back

阿婆經期有時間遲緩

我一直都不看好

我寸佢幾句ark死係咪要跟佢組合
被佢反寸

如果今日大成交量 長影線/大升 我會盤後入第一注

12530

有咁富貴就好

not me

波波

串

雷公話所有趨勢轉折必有訊號
呢兩個禮拜有無話點解會閪跌?

其實就到
應該見左底

油價高過 62
VIX 細過18
美元指數 高過 92
=
股災

訊號加密咗
下個月先俾密碼你

巴打純睇圖?
係咪睇埋國債利息同埋油價vix 先買會再穩陣啲?

唔洗研究
Sao操作please

同意, 琴晚 powpow 講野前 果棍好似

now

成交少=trap?

加入我的會員頻道

成交量高高尋日，返上support?

未到已經災定先

班大戶話呢堆野price in左 未掂到都跌定

除左vix都已經中曬?

有傳說中的第三隻腳

有撚，仲係loop 歌還在唱舞還在跳 同買買買

期貨輕鬆12500

追貨

燶capital

入第一注者 呢個操作純粹係搏佢平淡倉 profit taking 或者避週末stimulus uncertainty

20ma要穿60ma 先離場走人 輸死咗都未天光啦

呢到應該唔小人見過你d 留言

成交少 = 未平倉 = 未轉勢

ta

星期一咪例子

低量拉升

其實成日都想問
如果已經破綫拐頭交叉
除左大大大牛市
如果唔係已經跌翻去起脹點la

好嬲自己set左止蝕但唔跟

其實一直唔明
短線寫長線唔係姐係死亡交叉咩
真心唔識分
記得金叉死叉呢套明明唔work

穿

開左十幾舖莊，今次開閒啦掛

Tsm 都要penis sell ?

星期日一定認屎認屁話一早說了， 然後搵之前既片cut2 句出嚟

咁快燈

依幅圖終於突破

鋪鋪都你話事，輪都輪到我揸返次fit啦掛

唔係話當背書咁背就work
都唔係if a then b 咁既野
不過無論係債市、匯率或者商品有異動，會波及埋股市係好正常

9點半係關鍵

想知一注即係幾%？

同只玩期貨？

鳩up

真升定真跌都係唔入市住
太chok 實左一巴右一巴

113 接左飛應該都會巧kai針

會唔會好似星期五咁升完 星期一大棍跌返咁多

我諗住QQQ XLE 20%

短穿長係死叉 但個延遲太大 冇可能跟
只能話金死叉係證明你個行動係咪正確

小飛龍收皮
今晚大飛龍一樣收皮

龍軍準備食一想

有冇08打後嚟對比下

個市弱到

陰跌咪得

Spce 60 急插到30 跌50% 都未穿

驚就等轉勢先入啦
SAR雖然慢D但宜家呢個市都可以拎黎睇下做reference

最少起碼有一定數量嘅股已經上返 50 日線樓上先好做準

唔好學ta啦 學我鳩up囉

唔係收左經十年咩

咁累公仲當佢係黃金定律咁sell

短ma落嚟 個價已經跌得好甘

但雷公強調要交叉

我都係，等緊位再入返，自己唔夠堅定

啫要磨一輪 再冇力磨 跟住跌 咁先易穿到

好似幾抵玩喎

慢慢跌咪唔會

小飛龍唔係好過預期咩

你等交叉 你個倉就係真係交叉

其實佢都係金叉死叉之流？

人人都試過

心理關口要止蝕即係輸睇錯市

3月跟交叉會完美sell at dip

想再買買買都無咁多錢

美國士兵守則（股市版）

正

其實的破冇錯
係黃金定律
由為數學黎
只不過會遲左廿年都未賣

仆街 出面好多sqqq post
睇嚟要龍了

係有好多假交差姐。。

但似mm 咁講。搏到個真既夠cover false 既loss

not today

今日龍軍大奇跡日

唔好鳩up啦 跟我學 Ta 囉

跟佢MA20同MA60你宜家都未開始轉勢走人

BUZZ大家點睇

等睇左一巴右一巴

10年債 1.58...

逃生門已關
債息又升

說到尾係
但要雙綫互證

1.You are not a superman.

你不是巴菲特。

⒉ If it's stupid but works, it isn't stupid.

如果一種笨方法能讓你到賺錢，那就不叫笨。

⒊ Don't look conspicuous – it draws fire. ( This is why aircraft carriers are called “Bomb Magnets”. )

賺錢了別嘚瑟。

⒋ Never share a foxhole with anyone braver than you are.

永遠別和比你衝動的人買同一隻股票。

⒌ Never forget that the lowest bidder made your weapon.

買的便宜才是硬道理。

⒍ If your attack is going really well, it's an ambush.

如果你覺得股市裡賺錢很容易，那一定是個陷阱。

⒎ All five-second grenade fuses will burn down in three seconds.

所有跌了50%的票，都會再跌50%。

⒏ Try to look unimportant because bad guys may be low on ammo.

別在雪球當大V，你會被扒的！

⒐ If you are forward of your position, the artillery will fall short.

如果你的票漲多了，那說明它快跌了。

⒑ The enemy diversion you are ignoring is the main attack.

看不見的風險，才是真風險。

⒒ The important things are always simple.

重要的事總是很簡單。

⒓ The simple things are always hard.

簡單的東西總是很難。

⒔ The easy way is always mined.

別試圖走捷徑，你會踩雷的。

⒕ If you are short of everything except enemy. You are in combat.

如果你除了虧錢，什麼也沒得到，那你一定是在炒股。

⒖ Incoming fire has the right of way.

在股市裡，真理不重要，資金量最重要。

⒗ If the enemy is in range, SO ARE YOU!!!

全倉一隻股票能讓你賺很多錢，也能讓你虧很多錢。

⒘ No combat ready unit has ever passed inspections.

沒有任何一個買入決定是無懈可擊的。

⒙ Things that must be together to work usually can't be shipped together.

基本面，技術面和資金面得出的結論，永遠不會統一。

⒚ Radios will fail as soon as you need fire support desperately.

手機，往往會在你最需要上雪球的時候，沒電了。

⒛ Anything you do can get you shot – including doing nothing.

股市裡，你不論做什麼都可能虧錢，包括空倉。

21. Tracers work both ways.

你的交易對手，也在看Level2。

22. The only thing more accurate than incoming enemy fire is incoming friendly fire.

比騙子更容易讓你虧錢的人，是朋友。

23. Make it tough for the enemy to get in and you can't get out.

如果你不願意承擔風險，那你也賺不到大錢。

24. If you take more than your fair share of objectives, you will have more than your fair share of objectives to take.

如果你賺了不屬於自己的錢，遲早會連屬於你的錢都虧回去。

25. When both sides are convinced that they are about to lose, they are both right.

當多頭和空頭都撐不下去的時候，拐點就來了。

26. Professional soldiers are predictable but the world is full of amateurs.

真正的投資者是理性的，可惜股市裡到處都是傻散。

驚DXY好過

大芋今日想畫支hammer?

又笑鳩tsla腦殘粉

逃生門已關

執小小走左，聽日可以加大

一齊升 直接股災

頭先明明92 呢家91.88

姐係搵第二個死叉 證明前一個死叉係岩
咁第二個死叉又點證明係岩
9up

又發力啦

不要問那麼多
付費做會員就對了

跟呢個方法應該納指回頭先交叉

Ema 同sma?

各路高手

嚟到9月頭最高點嘅支撐位，穿埋真喺200MA見

一到星期五就升少少

一至四再跌

今日升一日俾大家希望
下星期一再閪跌

但會有延遲, 急跌(上年)真係會虧光不心痛

虧光不心痛的錢
特登做會員去虧錢

唔係話要三月中咩

直插

呢棍一百點

lfmd終於識升，guidance expect q1 yoy revenue有 295%

大大棍

一野棍左七十點

但佢起點低

未走人但仲有profit

今溶酒仙

但佢好似走左

會

1.61

笑死
今晚都係係咁先
星期六過刺激方案
唔關星期一事
星期一繼續插

飛龍 嘩屌

大戶唔比升住

飛龍好過預期

一大棍

非農咁勁 跌硬了

收皮喇

則係要加息

QE力度可以減一減

就業率咁好 收水！

姐係利淡啦
哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

好過預期 收水喇 加息喇
快啲走

又沽落黎

呢棍咩事

咩事

非農好龍

通脹GoGoGo

一野落地獄

非農勝預期

係預期要加 但應該都係唔會加
失業率仲有6%

如日中天派祈禱會
第六次召集

得20%倉都痛到傻

先做會員抄功課。

邊賺邊學就對了

呢d吹水野冇所謂啦

非農勁到仆街

屌你老母 炒港女都起碼有國家隊救市,美女就淨係識插

睇 MM Book 1

反正只是你的錢

岩岩出左飛龍
好似跌到最低

要跌就跌架啦
全部都係藉口

飛龍好過預期
其實係好事嚟
買買買

幾時加息

提提大家
3月19四巫日

一直下跌->急跌->假突破->上升
2B結構...
抵扣價...
破線拐頭...

閪跌!

Bb

飛龍好 > sell the fat 即插

以前都有個人Twitter 救市

咩黎

勁唔勁都會沽架啦，只係用唔同藉口

唔插點升

又係度鳩沽做市
惡撚到呢

非農係唔係都跌

利淡消息已經出哂
可以升了

飛龍搞到熔
證明真係去咗下一階段

飛龍好龍點解納dee要棍落

Not high ps bubble tech stocks...

信念

冇事啦

加息
通脹
收水
勁似魯迅個膊頭諗到性交
明明仲有好多step

飛龍無論升跌都係跌，吹脹

1.62

唔好都會跌 任佢up

DXY開始跌

你望下啲債先

dxy tnx 一齊爆上
今晚有戲睇了

突然大家又睇返經濟數據

飛龍差又跌，好又跌
屌佢老母

飛龍好 啲人去做嘢
買買買力度可以緩一緩 跌!

玩完了

屌你十年債一野升左上去

唔明棍落嘅可以睇吓啲債先

頭先班友係咪一棍打落去平淡倉

飛龍好
唔洗救市 跌

預期之內

Correction 完 最先創新高既股票

cls 岩岩先爆上一棍

1.614%

黎個反高潮 爆升就開心了

130蚊果時斬左隻臭雞 臭雞落地獄啦

係跌就沽啦dklm

五毛o的fd

債升完未啊

屌咩 幾分鐘前先1.58

sp 9.5到價

失業率升=放水=股市升
失業率跌=收水=股市跌

唔好再FF

非農一公佈就馬上變架啦

非農太誇張

依家放水都跌

咁個市場情緒就係驚加息

呢棍真係痴撚線
近兩個月黎最大棍

屠村呀屌

酒呀。大勝預期都無用

我斬曬d arkk佢

玩債同鹹魚有咩分別,
美國佬有冇咁廢,淨係識玩D必贏既野

一棍好似3%

其實早d同快d跌仲好
長拖真係身心疲累

呢啲全部假議題嚟 想升就升 想跌就跌

黑人棍

玩債不如做定期啦

一棍落一棍上？

大棍升

好想跟你學嘢

好友落地獄啦

廢老lets goo

sqqq 唔升既

放心
thr worst is yet to come

Sens

就嚟到1.7%目標價
差唔多可以入

無事啦

升

跟書學得

堅持

咁樣扯返上去

上次雷公話鐘擺黎
升得穿1.6就唔知幾時先識停

咩係飛龍

u

V彈得大大力,今晚要千升了

Correction 完左再講

Er前決定放左佢好彩仲有profit 可以take

條友流架wo

今晚似升，殺PUT，終極BULL TRAP，下星期滅世

U mean 債？

Agger

個市 totally no mood to 跌

nqmain 個V靚到

飛龍在天

降龍十八掌第二式飛龍在天縮寫

yield

好一招降龍有悔

嚇到我個心仔卜卜跳

屌，咁V法

可能係逃生門

姐係邊本sear
search唔到

一收水 龍軍收哂皮

成班燈都睇升

超級績效

錯啦
失業率升=經濟變差=跌
失業率跌=經濟變好=跌
公就佢贏 字都係佢贏

Btw 依加好似舊年3月相反咁
咩利淡數據都會升

咁我幫你接啦

一早就話而家嗰市喺撚狗市

股市要跌就跌架啦
股市長期點可以無經濟基本面作為支撐
短期看似係壞事
長期黎講非農數據增加對絕大多數企業都有正面影響

等你通水

係囉 龍軍唔認輸

市面開始復甦

仲驚
飛龍beat到咁

睇錯左er後

發覺你真係 入黎都係 鳩up

關咩事

大長put冇列

好勁

盤前綠
對上一次猪咗我7%

炒美股又晒精神又輸錢 垃撚圾

升 今晚就升返上去依幾日失去既

Wendy 升！

都唔知係好事定壞事

我都唔知幾時架喎

真係好撚多新手

我石TSM

ARKR

臭雞R

今晚 tesla如果低咗600
我就放brkn jpm入多少少tesla
有冇見解？

請問有無人知隻OPEN跌乜9? 就嚟執?

打得飛機多 睇唔清

大大隻字打多次ok?

Wings !

睇定D先入 分分鐘10:30又棍落

等緊位再接

今晚千升 大家話好唔好呀！

連登要改口號 做好慘過做雞

fb

有冇人做short

解封創造更多職位

有力到
反彈3%

鳩up 糕糕糕

技術支持位有力 靚到

Remember this, when you are doing nothing, those speculators who feel they must trade day in and day out, and laying the foundation of your next venture.

我只係想跑贏飛巴線

好撚多新手 鳩鳩下 出面成版 sqqq 我就放心了

Bull trap 你個 bear trap

話咁易咩

我認我on9，放咗
想撈tech

準備定個滑浪板都得

Pub

屠熊小隊assemble

專家話美債息可防可控！已衝過1.6喇！坐穩

啊羊同啊熊做朋友?

YOLLAN: First 15 mins...

升溶
never 做空

All in soxl

跌少日=龍市再臨

多左人返工，唔使靠科技股，利淡qqq😱

larger bubble...

等10:34先會有正確方向

watch comment

There is one side to the market, and its not the bull side or bear side, but the right side

而家唔跌就係龍

唉 我都放左 終極on9

眼訓訓先

我地好友一向卑微

奔波中心灰意淡
路上紛擾波折再一彎
一天想 想到歸去但已晚

係咪最後逃生門

cls

廢老巴：永遠不要做空美國

Why

個廣告係咪有咩啓示

又黎bond同stock market有分歧

當人人入sqqq既時候，個市好明顯會谷底反彈
債息股票齊升

屌驚左開市個下大棍

國債利率一剎那就升穿1.6

屌

但可以做空契媽

連財演都推sqqq

不推文回覆

成班輸到癲咗

Wallstreet已經夾埋做鳩契媽

仲有人咁諗
即係未到人人入sqqq
呢個假設就唔成立

Anybody see Cathie?

咁一定收皮啦

Mega crap回左少少，係咪開始多人撈底

咁我都定d

Cls 契媽跌多個30% 都賺到笑

DXY 上埋92

遲入果啲

沒有因為A 所以B
我今日應該唔操作打機

仲未見MPF股神轉保守

契媽究竟做過乜？
咁多人狙擊佢？

睇黎今日都係假升多

有救了

去返輪回既開始，mega mid small penny炒賣爆破既起點

係咪洗上去走貨

升太多

美債1.59
bulltrap

NDX今晚應該會上去挑戰12750呢個KEY LEVEL

ark系最先綠嘅竟然係prnt

沒有因為A 所以B
沒有因為財演 所以升
班財演都大推過TSLA U SQ TDOC

fomo緊啦大家都

捱咗成個月 捱到琴日先清倉 係咪最笨柒

有冇人望住個倉跌到好似有離心力咁

大和號開船啦喂

大奇蹟日

唔理喇，股匯債一齊gogogo啦

buy sqqq

放會
Bull trap 然後星期一再插多d

sndl個d 垃圾都炒爆埋，penis sell完咪發覺mega好撚平好撚底，跟住個個跟買

so升

係咪好多覺得契媽升咁多
但收咁少管理費
好扮嘢
之後日日望佢破產咁？

can巴今日唔上水，安全

9up咋 聽契爺講唔好長時間做淡

唔敢gel啦

arkf arkw

係打爛人哋飯碗

短時間ok

過山車上緊去咁

其實呀木都係賺你管理費
賺蝕d錢都係投資者

即刻買返晒啦

可能1030準時上

吸晒其他行嘅客
啲散戶又望住個email嚟買
咁人哋食咩啫

買返又會直插落去

不過今次契媽名聲同資金規模的確重創
基金佬都出左啖笑

嗰啲恥笑人嘅基金佬真係好嘔心
正常人出嚟 話契媽基金 風險好大
大家小心啲咪算
佢哋就成個連登仔/雷公咁

講到你堆野升返原價咁

short 定long

最緊要係啲錢集中咗係果幾隻
迫啲fund佬跟

無事啦升返晒啦

入咗全倉FUTU

都未有再世A子出黎gel頭

SH 嘅好處就係今日呢啲日子唔洗心大心細，
假升->SH
真升->SH

舊經有乜好買

求下傻石唔好gel

Cost特價

合埋眼都升, 唔信你燈到

白熊尊者

確實,唔見左人

又係你呀

酒呀 龍軍 逃生門

食完10碌殘忍棍已經無晒感覺

其他巨鯨都出好多etf 梗係眼紅人

講起真係好似有10碌棍

今朝係度

上返ath 先好叫龍市

所以今朝插,唔見人就V升